hi 淡友 (413)

富途送建行股票，岩既拎去

1

2

demo繼續練下
依家無方向 好易蝕

叫左外賣未？

熊軍行緊去ifc

未叫同我講 我幫你買

食飽好耐啦

抱一抱

剷巴又熊左? 同路wo

好多253熊

無乜方向 點入

阻力太大 先食糊了

可唔可以問樣唔相關既問題

到底各位係點樣可以以上個POST既回覆reply落下一個post度

有時追緊post 見到d野想接住問但已經1001左...

仲想賺返少少tips
唔知沒事巴叫左未呢

偷步 -1 先 小小注

編輯引用

奈奈

不過留意番
之前港女係HEAD住道指
道指25000港女25200
而家收收地皮咁
道指高撚過痕指

編輯

晴巴玩緊咩

一無方向 ig 好難玩

dji 25020 就止了

咁撚早偷?50先啦！

究竟平安份業績邊忽好到令啲人覺得會爆上10%

佢要學生妹

即係沽HSI?

學生哥頂住先

仆街磨咁耐

差唔多 都開始出緊個頭 定我睇錯

凌晨送

準備棍上

係咪儲氣棍上

中

咩野50

這些機會不是我的

完

掃put 呀

睇埋影動力啦！

你?
咪撚玩啦！

我都想問好耐
睇書話燭身
但係親share都計埋影線

訓著左

大佬，我開都無開嚟睇呀

dji 25013-1

其實今日005升左咁多...
聽日係咪一定會回返D?
如果佢回會唔會拖返住HSI?

都無波動既 又一馬平川

入左5手242牛過夜

上面好大阻力 沽得

老美淡友未食飯 點做野架

我呢排失眠
但琴日發覺一睇樓市post就眼訓

Demo dji-1

唔跌得唔得

demo dji 24995 -1

要開車都應該要過埋聽朝掛

唔得

推過左了 gogogo

咪跌緊囉

好勁

唔講呀！
廢事你哋亂咁賭

學到野了 多謝巴打

帽事嘅

唔夠淡倉CLS

好似有排升
有冇可能260

睇多d

俾你係夜期-10贖罪

牙醫叫我盡量11點前訓
佢係咁叫我唔好捱夜 感覺怪怪的

今日冇郁過 星期五蟹落 想死

有2張

玩美期睇住指標黎玩真係好易

我都係

原本輸咗一萬想針
扑一棍就平手

佢怕你夜媽媽 wahtsapp佢攪到佢冇得訓啊

我星期五果注都係度
今日都係新野

有無話訓唔著可以搵佢

平哂倉先 岩岩秒like ig 俾人捉到 要包頭

好似引緊我沽老美咁...
一買跌就會棍上夾死我

出黎食一次 之後就唔會有咁多關心了

都嚴wo
我老婆成日捉到我睇咸野

秒like ig?

兩邊都唔夠力
國期出埋星

我都無搵佢講野
佢問我剝完牙之後點
我話好空虛，佢係到笑囉
又問我有冇食藥
我亂鳩咁食
佢就話我做咩唔睇說明
不過好彩俾我食岩份量

Like左邊個ig要包頭?

call@24930

咁我又衰既 係正佢面前當面like 岩岩佢望緊電視 一轉個頭就見到我like ig

蟹

唔好挾我啦 布神 無錢呀

無
佢好早訓咁

所以我係無ig

唔抽個市好難再落

冚家產啦

nasdaq加油衝落去

仲嚴過我

平哂 唔做白巴對家

晴巴都結左婚

彈啦彈啦又

Like 即係已閱咁解

做咩喎

無咁快 等賺夠再諗

冚家產嚟，唔撚包頭都唔撚彈

睇住高手領軍ig
感覺易羊M記加大好多

一日100萬未賺夠

好似好難玩咁
穿撚左條柒頭線

又食格大法

又fail啦屌

唔緊要啦
老婆咁正 有無女性朋友都好閒

垃圾 幾時重振夫綱

美國大媽都開始沽貨

要放大對波黎睇

唔啦
結左婚
plan緊生仔

所以佢咪日日食老麥囉

老豆恩

有老婆已經夠了

係就好

唔係咩？
當自己批改奏章咁

高位派貨啦

唔養蟹 養仔

差唔多了

人仔6.97

跟住我會叫佢幫手
跟住佢會行開

老美硬過西咁..
好似邊個位沽都會比佢夾死

係今晚真係 好頂得

飛天wo 大佬

月餅 西隧 月餅 西隧

頭先沽佐一野
5秒後$80美金
即走..
然後5秒後又夾返上黎

今晚啲科技股仲易put過指數

華爾街$10

認真，有無人借過ua 0息貸款？佢話要兩年內無借過佢錢，如果係既借佢5皮野係下個熊入哂落去咪肥肥

$2 ONLY

大期有料

大媽?
夠撚我炒咩

QQ ADR

30分個一大棍?

蟹女

優惠只適用於全新客戶或遞交申請日之前24個月內，並無持有亞洲聯合財務有限公司任何形式的個人貸款的客戶；有關優惠之最高貸款額為HK$50,000，每月還款額將以整數收取，還款期最長為12個月；本公司保留一切有關批核借貸申請之權利。受條款及細則約束，詳情請向客戶服務主任查詢。

分期貸款產品資料概要：

還款期最短為6個月及最長為12個月。
實際年利率最高為0厘。
簡述貸款有關費用如下以作參考：
– 貸款額：HK$10,000
– 10個月之分期貸款，每月還款額為HK$1,000
– 利率：月息0%
– 實際年利率：0%
– 總還款額：HK$10,000

0息？ 咁佢點賺錢

再唔走就蟹啦
乖啦

5分鍾前個棍

所以咪問有無人試過

如果係真既有咩問題？5皮野都唔係多

叫沈蟹恩
男女都啱

講就易。咪借錢玩

賺你還唔到就好貴息

大佬

借錢玩最弱智
贏就話
咁輸左邊有錢還
借錢玩心理壓力好大

幾好喎 今晚比心機

nasdaq 100肯穿6900未

分唔到DJI定HSI了

仲以為可以爆升沖上251

嗰五萬
ig用信用卡增值用信用卡消費分期咪得
零利息
洗乜借錢

感覺今晚會再上

0息唔代表冇手續費 申請費

當你資金成本係年利率3%
5萬蚊3% 就係1500蚊

攪咁鳩複雜 走去申請 又要慢慢睇佢既TERMS 每個月又要記得去還錢 拆佢寄來既信
我就唔做了
分分鐘連最低工資都收唔翻

好曬

丁蟹啲fd
買斯咩跌咩

係幾正既

平安係咁者係咁業積好 adr 升

祼睡係正

@正恩老婆

你叫我呢啲毒撚情何以堪

一大堆真毒撚準備派膠比你

屌你性冷感扮咩
番去光合作用神交啦

唔借都好大心理壓力

好撚窄 禁慢兩秒都炒唔到

似再爆上 +1準備

做咩成日派膠俾我姐

唔好提啦

好似又準備一棍爆上咁既款

聽日夾高5仔同2318殺熊

係咪下個月就會跌番

搞下野
出下汗全身通紅幾好

好羨慕

仲有3988幫手

5仔重有得升?今日都升多左啦下話?

上？

我就覺得佢明係引你班未借過既就去借,借開就要繼續借(要兩年內無問佢借過)
佢唔係食你今水錢,係想食你之後既水

岩岩堆野FYI 就算...我就唔洗借既,係見到有D咁既野問下有無人試過..........

追貨

求介紹

會唔會大機會成個11月都係大升月啊

無諗過借錢
見到都驚

speed dating

要撕爛啲衫

晚晚玩wall street 上樓不是夢

北水流入得咁急可能都走得快

無去過
感覺好似怪怪地咁

希望5仔唔好升

放棄日市吧

如果輸錢+無錢還....雙重打撃

之後即刻打死你
我啲衫呀

哥布林嘅哥布林定刀劍嘅哥布林定史箂姆嘅哥布林

三角爆落

玩wall street $2 USD一張執下細錢都好

咁無野啦

散水了

咪係，豬錢已經好慘
何必逼自己上絕路

叫jelly介紹囉

會針

撕衫好正喔

穿埋 24846

82蚊重熊

借錢豬埋真係針得

大佬，我又求介紹

佢話無

一無大方向
今日狂用手機炒格仔 d單多到成51張

買咩

日日執少少 好過玩日頭

埋黎我試下你件衫d料得唔得先

你唔奶返佢？

差唔多晚晚上山都包落山

針左都可能連累屋企人

屌，好似睇av咁，屌到條女面都紅

唔係會準備一啲易撕/可以撕嘅衫咩

仆街又一棍

我咪做哥布林囉你做拳師

穿就-1

肯定食左再反埋手啦

買出買入 期指

多到lag機

不要丟人現眼

回到24824？

淨睇今晚大期 hsi 易執D

轉過頭又黎一大棍

去死啦老美

夜期準備轉燈

去左反手唔得閒應你

仲以為會上返250
好廢

棍落

我940 已經-1 左 熄機 要陪女友
等我振夫綱震到佢胸骨爆裂先

頭肩頂

啪啪啪 屌到面紅

熊巴見你之前都係paper trade做分析
而家發力數錢

都未穿開市位

請仍食洋腸

應該點都回一回掛

奶lin好正

晴巴都講淫野

冇份輸?

+1先

你肯定新黎

呢到啲清好淫亂
得我咁pure唔講

之前見你地講淫野
晴巴都世無視，好專心講個市

我都覺美股會大爆升

講淫野個市先會跌 你都快d幫手啦

收隊番去訓教
個市唔上唔落有排磨

sqqq高位到咁

唔係升咩？
我想升喔

同布布一樣

可能布神心諗，你地啲野太少兒科

lv 100淫魔

[member食撚埋反手咗啦 [/member]

夜巿好能快
要少少時間適應

咪係囉

Nasd係咪廢到咁呀

沽佢老美

有條數學唔太識計

財經台有無巴打幫幫手？

有人答咗啦

qq adr

起碼會準少少先啦
hsi真係撚狗

+1不了 沽好啲

呢條中學見過

你仲讀緊小學
好似我以前補習啲小學生功課

李香琴問架

日頭比垃圾爺閪搞亂曬

好多炒友

港股日頭太多勢力 撚狗撚到 仲要有牛熊證存在比人針住打

聽日期結 姐係日市又唔洗出手啦

唔好升呀

lunch後就得

我可能等埋下星期先

night shi ho ho play

鏟漿巴平左？

又夾

沽他媽媽

頭先quote你 同你一樣睇到升
但我睇美股 你睇港期

美又到24950 大下降軌

慣啦心淡
沖涼訓教

跌啦又

5分似見頂?

訓醒就252

班淡友真係貼住黎沽

砌左成萬蚊既電腦冇機打 唔出ONLINE GAME垃圾

我懷疑其實係algo黎

黑沙囉

rdr2囉

玩Demo都就訓著

-10

近5000億期權賭破7
期權市場亦大規模押注人民幣兌美元將破7。據DTCC數據，本月至今押注人幣破7的期權名義價值升至620億美元（約4826億港元），為上月3倍。期權價格顯示，押注人幣下季破7的機會，在3個月內幾乎倍增，至上週五達43%。

如果出錢托住6.9

強国頂唔頂得住呢

就返家鄉

你又知唔係強國自己買

又跌

最強對沖？

10分鐘百幾點

其實道指跌道都一百點咁跌 認真元 好多位搵錢

平開 super

突破盲腸

又食

期仲升緊百幾 獎mud 9?

u win crab

港女勁少淡倉 唔落去

美期高位跌300點 港期仲升緊過百 搞咩

Nasdaq想加淡

屌 今個星期入錢 玩DJI算

港女又一棍

sof dji 加唔加沽好??

轉燈

星期一市唔跌
夜期唔跌

美股單日轉向 聽日平開

咁無得搞
我都仲有熊仔係手，等夾

搏2318高開

好想問下牛過果d咩心情

諗住食硬

仆街食少左50點
我仲未係好夠信心坐

Dji 24860 -1

IG???
想睇圖

平開

話左早幾日升400點都係跌返 今次連夜晚都過唔到

我都唔敢贏
敢輸唔敢贏

咁快棍跌

有咩好睇
我24830 食左，屌唔只50點原來
我沽完唔夠1分鐘就有30點諗住食左先

熊軍 follow me

呢d咁既閪市 見高就沽 真係無撚敵

紫巴入幾多玩？

咁早回夜晚又v翻上

牛軍驚乜
平保聽日上$78帶領港女升

好正常姐
我玩demo都係有就食左先
食左先係自己
反正大把機會
輸左本就仆街

我諗要時間做多d trade 先有信心
我今日先第一日落場

突然不蟹了

可能依家先升呢

首皆段$10800>之後愈坐愈追..輸晒(4張細恆期)
之後再入14000>CASHED佐3次/$3000+7000$+7000

今日輸個40點仲有陰影
雖然已經賽後檢討左
30秒有60蚊美金個下覺得好多

輸錢個到仲要係夜晚..
然後去到1點鍾...
一野變20點差...
啪佐3張

港女日頭唔跟丫爺,夜晚又唔跟美女

大喇叭 食左百幾點道指

聽朝訓醒再講
Dji deep v 成日都有

撚狗市 裂口唔補 大下降軌唔穿
彈珠台

勁
我食唔哂

可以但係唔好重注。未係時候

無 中左落黎個百幾點就係

他媽的平倉

夜期轉燈了

加油啊

轉撚呀

仲好硬

我仲未入到錢
我怕自己落埸玩會死

專登去開app睇

想問IG邊度搵AMAZON ?
我禁股票個度搵唔到

我食左中間個一part 仔
不過算啦有賺就好
第一日都叫順利

開盤24,818.98 下降三角穿左即刻變阻力位 一支針扣佢50點

美國大媽 齋沽 但好有技術

嗰本唔夠大唔可以咁追架
坐定定先係王道

震淡高位再沽

所以咪啪鳩晒

會再彈

sof我發覺我炒期炒錯左
唔知點解睇住佢係咁跳我坐唔定
牛熊都唔會

已經回左本
你玩大定細

你估係大陸咩 無啦啦神經刀 又爆番上去 咩圖都失效

屌拿聲
咁就4皮

多謝大佬，ig 好有以前炒fx margin 個feel
但行得好快要時間適應
Dji 真係好無敵，屌你3點點差無得豬
恒期都要8點

細

玩左成晚=咩事都無發生過

1.8咋

其實真係股災黎緊

沽壓好重

見證傳奇 兩張-1都賺

聽日2318暴升

$10000 -> $13000 ->$29000 ->$40000

個心態要定好多。細注細注比自己習慣下先，千祈唔好一下去到咁盡。你個心理未準備好架

牛軍high完？

轉燈啦終於

因為佢1點點跳
好似好撚快咁姐
hsi幾秒跳一跳

Sof 大概咩位加沽好？

升完再沽
我都無貨

佢跳得好l 快我都睇唔清楚個數係幾多

大芋撚狗市

明明綠燈轉眼變成紅燈

3點再起身 訓先

牛b死了

咁就30個

9萬6左右

牛軍訓晒？

$16000 無時無刻都係極限牛熊緊 廿點我就爆倉了

聽朝再玩過，大家聽日見

嚇撚死

有2 mil恆熊

你又玩咁大

其實同我之前講嘅仲係一樣，啱啱我都俾佢果下假升fake到。所以同大家講好晒咩位要收手。睇吓今晚收市咩搞作。如果係收跌就目標不變，今個星期仲有一次大跌市。聽日24700，24800，24900都可以均注沽，24200，24100，24000分注食。但都要注意返我都同樣認為差唔多水尾，自己要量力而為，唔好all in.祝大家好運

可唔可以唔好咁chi son

又fall

痴撚線真係
點睇得咁準

唔係佢點炒8球番來
The power of all in

洗頭水

講真
我有咁多錢都唔敢all in

之前冇人信我架。個個覺得我吹水

有冇人今日個牛牛有事？個數成日錯

你睇埋小時圖，完美一條線

想put張164 qqq 或者baba

佢對自己有無比信比
可能要1000個trade 有998 個岩先得

納指跌佐180點

兩張-1留過夜

牛軍心情如何？ 定無人牛？

升返比我加沽

睇住呀

大佬你咁chi sin 叫點信

布神有無渣巴巴put呀？

學到野

美期升60

港期升10點

收到

V彈

又轉勢 我依家又望好

所以呢 撚狗市炒下格仔算 無信心20點都要食左先

夜期你地睇3分K定5分K

實戰就PK

CLS

好不安

屌你坐左60點都可以賺返幾十蚊

Ig玩到好撚hi

成班死賭仔

58見

唔撚又係deep v下話

好快你會成為一份子

輸千六追到變輸800

你地搞到我都想玩ig 我期指都無開戶

2478x平曬弓，倒贏一千走人

未開到

搞咩

夜媽媽睇笑到

今日夜晚好靜

又一棍一百

又彈返上去

Cls越跌越有

牛軍未試過贏

事後孔明 畫到頭先個下降三角形爆左落去

港股好想彈 哂咗美股跌市

屌
啪撚佐
然後唔小心開錯張$10道指
追返1/3

原來sqqq 開左車

晴巴-10張道指走左未

無 長擺了

晴巴咩位入？

2483x

賺到笑

頭先走開左 三角形頂又無開 爆落個下又無開
有緣無份

我多手諗住追沽反輸400蚊profit

DJI 比人夾左3百幾點之後宜家食到40點

dow day high跌450+

demo?

實戰黎架

咁好定力

嘩 咁你都幾忍得住
我最多都係夾150點就走

300點 好夾得

一張細 都成3000

上個星期五-1左 DJI $2
原本有40點食行得太快食唔到... 之後就夾上去...
嬲嬲地set 止賺之後去訓...
今朝有落個但仲係要蝕無走... 6點佢就大棍爆上...
個account 有錢我就想睇下佢熊市可以夾上幾多...
點知佢一晚都頂唔到跌番落黎

DL 沽美股好爽

500點波幅

2318 adr仲有$72

DJI on撚9 架.... 倒V 插到無break

聽日港女點睇

真係登d 大戶陰公... 今日托得咁辛苦等期結聽朝又比美女拖後腿

老美穿咗bb 60分

IG沽啦，仲問

700點波幅

無呀 布神

幫唔到你

道指乜事不停插⋯聽日仲以為入牛

係插就大插啦，屌，我有245牛
一野落241得唔得

聽朝打完即彈

港股會唔會 240先彈

大戶PK

個市災災地

DJI 3點係咪又夠鐘V彈

今次會唔會好似大陸股咁
跌完就橫行幾年

老美仲有水位再插呀 一陣又彈彈下

頭先係度諗之前侵侵仲串9爺西話美股牛3 上證就狂插...
睇下宜家佢點撚樣兜...

其實個市升關佢鬼事咩

300點左右彈上彈落

唔識估港股去向

咁就比仆街大戶震走咗

屌你老母大戶唔撚知今日托乜撚野

我隻熊今日震走左

雖然我係恆熊,依家咁睇幾樂觀
但我都想知到底美股呢野係搞乜

佢會用gdp growth

熊一追跌

縮表本來就要跌

仲以為港股會補裂口先跌

DJI 900點波幅 痴撚線

回

死托咁款

痴撚線。

有力架

又V

哇90度拉升喎

ig瞬間升200

咁到穿唔到恆指底位，大芋又然

24122上24390 10分鐘都唔駛

隨時盤後+期貨又做返上去當冇事發生

係……睇小眼都唔掂

科技股係洗NVDA AMZN NFLX BABA咋喎
其他無話特別跌得多

聽日FB，大後日到appl

美帝嗰種chok同港女嗰種chok係兩種風格黎

FB都預收皮多
係AAPL大家有啲期望

用左十分鐘左右拉升左300幾點

仲諗住睇收低過244

其實老美同爺閪差唔多癲

港女最古惑

700 adr

2318 adr

唔通真係244
盤後跌多一百

布神，上星期put 左2318同388，今日點操作好？

我隻244牛啊。。

反高潮？？？道指又大跌

老美仲癲過港女

一起身 望下手機。
屌。跌成5百點
玩撚完今次

好難講。開市先升。

夜期打回原形？

咁搞笑嘅

屌！！琴晚唔應該訓

Sof 琴日信念動搖咗，聽你話有機會回到258，我無ig加沽。

不過仲有 1m熊倉底貨

差900幾點

IG唔係跌好多咋喎

開市想牛，之後反手熊

無啦啦做咩倒跌

熊軍又然

熊軍日日贏

同大家講個笑話 牛軍

正 又復活

屌大戶個嘴
尋晚搞到幅圖咁似真反彈
我諗大戶今次都中伏
香港大戶俾美國大戶夾

人仔6.98

ig猛咁回

又係牛軍尋晚太high出事

都話夜晚一high就出事，adr仲要244

屌你老味我係咪去左第二個時空
來回成千點

係咪好多蟹民訓醒平倉

好癲

一開波扯到勁痕。。
十點後開始妹向下
十一點應該收到風 更drop to zero

fb apple 業績點

CLs dji 24500 > 25000 > 24000 > 24400 一日内

終於一棍屌上25000 似殺淡淡

有2318put係手今日應該點？

啊爺今日會搞屎棍

跌返啦 冇事啦
尋晚針左軌的巴打
可以上返黎啦
順便執埋d手手腳腳

幅圖都未破就走

救左自己人仔先

尋日10個位 美股跌左800點

期結日前又要jump落去！淡友使唔使食咁多呀

反正都係241 見啦

246牛啪得

無乜可能由佢過夜
事後睇番個位開得幾好，但鬼知咩

牛軍然左未

唔通尋日假托市引牛？
但成交量又唔似

唔通想殺師父隻牛

牛軍心情如何 諗住食糊 依家要打靶

暫時睇低開300-400

沉日牛軍high到我唔夠膽出聲

美股拖港女後腳
人民幣又跌
阿爺今日都唔方好
股災日again?

功夫再強都敵不過洋槍.jpg

港女跌返琴日冇跌果d姐

大芋都被撚

美期free fall了

千跌

沉日仲諗住IFC

245啪得啦開市

大市跌都夾到？

有無咁勁老美跌咁多
仲假過港女

有冇小米put嘅朋友？
我冇

又有人呃撚含

好撚眼訓

平保落地獄啦仆街
你係中資股黎炸
唔好以為會好似5仔咁爆上
支那人係最不可靠

開跌400 plz

平保玩回購
又夾淡友

唔好喺度呃撚含

得彭巴可以咁型，唔好亂學

今晚精彩 終極賭大細

琴晚-1set 200點止賺都中

a股回購咋喎

帥兄重牛？

老散都一齊買

我
不過之前高位走左半而家得番一半
但仲食緊50格

牛軍

QQ 330 回購
依家

係咪啪得

牛軍起身數錢喇

全民回購

出貨比佢回購

小米琴日放哂先黎跌

淡友驚左成晚原來白驚，姐係睇鬼片原來無鬼

我隻244牛啊 豬死我啦
牛軍一齊針算

無驚過 對美股好心信心

日本仔刷完40點

平保最清楚自己公司，被迫回購！

一日未開市一日都唔知邊個jump
利申 龍軍

我驚呀

邊會一開就244 咪玩啦

睇大戶點玩喇。

243

咁快
我仲等緊signal

因為岩岩我偷跑 佢rsi70 同乖離太大先試一試 一中就走

SOF 今個星期個大跌係咪已經跌左 成日都冇put到

一齊叫"大針"

做咩又多咗個痴線佬

海狗巴今日又可以買多隻勞

海狗巴熊過夜？

《彭博社》週二 (30 日) 報導引述三名消息人士表示，11 月阿根廷 G20 峰會美國總統川普和中國國家主席習近平將進行會晤，若屆時未能緩解貿易戰緊張局勢，美國準備在 12 月初宣布，對所有剩餘的中國進口美國產品加徵新的關稅。

截自目前，美國已對中國價值 2500 億美元的進口貨物課徵關稅，而中國已對美國價值 1100 億美元的進口商品加徵報復性關稅。

中美貿易關稅表

第一波 7/6 中美互祭 340 億美元商品加徵關稅 25% (第一回)

第一波 8/23 中美互祭 160 億美元商品加徵關稅 25% (第二回)

第二波 9/24 美對中 2000 億美元商品加徵關稅 10% ，明年將調高 25%；中對美 600 億美元商品加徵關稅 5%-10%

第三波 明年 2 月初 傳若 G20 川習會未能緩解中美貿易戰局勢，美國將對所有剩餘中國輸美商品加徵關稅

若美國 12 月初公布第三波新關稅清單，意味將要經過 60 天的公眾意見徵詢期，最可能的生效日期將會與中國農曆新年假期 (2 月初) 相吻合。

該報導提到，根據兩位消息人士的說法，這份加徵的關稅名單將適用於前幾輪關稅尚未涵蓋的進口商品，按去年進口資料顯示價值上看 2570 億美元。

9 月 24 日美對中加徵的關稅清單中，豁免了 Apple Watch、Air Pod、無線耳機、嬰幼兒用品、稀土和稀有金屬，這些都可能在年底再度列入第三波新關稅清單中。

該消息發布後美股應聲下挫，道瓊抹除漲幅 352 點，重跌超過 350 點，S&P500 由高轉低，下跌 0.5%，那斯達克指數走跌 1.5%。

關稅貿易敏感股如波音 (BA-US)，因中國營收占總營收比重相當高，故年底美國可能再度加發關稅的影響，股價重跌超過 5.5%。

唔係咩？

咪升返囉

平保80蚊

升返晒

回購一定升 個個都識炒

睇你幾點瞓囉

琴日高低波輻成九百點

关键州选举再遇挫，默克尔宣布不再寻求德国总理和党内领导人连任。

英国财政大臣称将引入数字服务税，亚马逊、Alphabet、阿里巴巴等股价大跌。

欧洲汽车股大涨，据报道，中国发改委建议将部分车型的车辆购置税减半征收。

巴西特朗普赢得总统大选，在美上市追踪巴西股市ETF涨超5%创半年新高后转为下跌3.5%。

美国9月消费增长强劲，但收入增速创15个月新低，核心PCE物价指数连续五个月达美联储通胀目标2%。

騰牛點算

一車車牛牛又要去屠房

升緊啦牛軍驚咩

失業喇 熊市殺到黎喇

升番喇

Ig, 美期都升緊
牛軍熊軍打和啦好無

好驚失業

又話個個都裝咗ig
黑期升返晒冇人講

牛軍尋晚咁串想走

唔過夜啦

只可以講打和，兩邊都唔駛咁high

高開put得

做政府工最好

有時真係廢事high 個市未收 咩事都會發生

不過要注意人仔破6.97
唔好亂博反彈

失業率都升會港爆

今日平保升，市跌，388跌，完美win win

中國平安：股份回購方案還需股東大會審議，後續具體回購股份的價格、種類、批次、數量及執行時間仍有待確定及具有不確定性。

大家將會發達，但時間仍有待確定及具有不確定

CLS, 係咁升

又出口術

美期爆升緊 牛軍點解咁灰 熊軍又high乜

輪流high

滙豐佛系熊

今日仲唔係好消息出貨？
加菇

期結真係好難玩

會平開

今日跌返尋日尋日個份

咁都可以推返個期指上黎 尋晚美股由升1%轉為跌1% 好似冇乜影響力咁

做咩撚野？

妹住結算

又跌又升

我以為睇錯，一下+0.5%，一下-0.4%

Ig回左百幾點

今日都係唔落場啦
太撚狗

咁都上返24900

夾淡日

平保都要見紅

唔係等待開盤咩

平保車已開出

+130

過山車

期指就嚟見紅

企鵝201探險記正式上演

低開 定 高開？

put多排先

低就一定低

平保牛特價 回購爆升阿婆都識玩

認真?

真係撚狗

又高開

call定put?

put 熊

外圍ok wor 點跌呀

手上有PUT, strong hold?

所以夜市真係晒氣 9:20 先知咩事

今日收市可以食糊啦
琴日坐落黎起碼30格

回購仲唔走

唔撚信高開 高開我即刻去叫雞

小米向10蚊 進發
巴打你fatfat啦

港交所，啪啪啪

23格

低開230點

195

港女今日會唔會又聖人MODE 無視外圍 又妹過

5仔落地獄

我睇180

大媽終於開始沽爆388

平保夾死

巴打 同路人

你開咩熊定put?

國指做好

小米 追沽先 開車！

守得雲開

Put黎架大佬

仆你個街買親牛都死

牛七

無錯

都係開247啫

隻吉利咩料

點解我騰牛過左夜

2318已死

5號仔put郁得快過熊

隻熊仔返唔返到家鄉
琴日坐緊12格

召喚受害者

期 扯上

PUT可strong hold?

係呀，我尋日自己搵架
叻唔叻

不過hold到幾時架？

大家睇返
美股尋日242
可能做左個短底

信念

布神點解會睇好 美女仲有幾千點跌 都影響港女1-2000點呱

吉車做咩爆上?

爽信念咧家野

佢成日自high完就自插嘅

啲好友呢

布神又然
記得尋日5點有個人似買好多熊瀨布神
唔夠信念

係信念

好友唔使驚，今日爺爺帶升

都係百令點

海狗巴即走？

期

佢黎緊會試穿60, 穿到就睇多兩至3 蚊我食糊，

沽左佢成10 蚊，如果仲唔彈就好撚廢，到時可以睇埋恆指再決定

吉利咩事唔跟大隊

2318業績都幾好啦，又有回購 ！

睇下個月

2318有熊證咩？

低開 挾上

食一半啦，兩日跌咁多

靈車送大隊落地獄

其實都冇點跌 只係跌尋日升果d 冇特別 證明尾水 已經冇水位跌

緊係有

淡友睇路

IFC 見

都不見得跌好多

大貓升完

掂左bb 底了
差唔多要走了

雖然仲左好多位落
應該係bb 底橫移兩三日先再落
要撐大個bb 通道

低開46點

唔係好囉，第三季盈利下跌

真係做聖人

想put 388,有冇NO. 介紹???

2318應該一開即夾

如果一朝早跌落245殺牛就call一call佢啦

港女真係硬

渣一個星期 2318 PUT 都贏個 DOUBLE
熊仔更加唔駛講

跌唔落

無事喇！升10點